Figure討論(7)有時真係唔可以太衝動

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但因為佢Figure都會多 Close up 相
同埋會有更多情報
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

新增:
AmiAmi Hobby

呢個Twitter應該係AmiAmi既 都有新野新情報睇

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

新増:
最近有不少幾好既作品- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

中國廠-
最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩
(巳放盤)

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁我唔開盒咪得
如果你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁我想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
但今年會加開個係上海 4月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

最後買Figure都係睇定D先 唔好咁衝動

華麗留名

新
新post 留名

之前一直無聲氣既神話版尼錄復活就諗緊C狐有無機會跟住一齊復活

留名

LM

lm

M記運費貴到喊, 如非必要都是不了

呢隻冇位擺都要買喔

巴打真係好有愛

屌 把野空間殺手....

我嚇到即刻cancel左
ps. 亞馬遜已訂

有時真係唔可以太衝動

咩間野運費咁貴
我見隻關羽1000幾G以為大約都係3000-4000YEN運費

痴線好靚

9000 隻野幾大盒呀

365mm x 370mm x 120mm / 1253g

巴打揀咗咩方式運

依個價錢，佢幫你用DHL運嗎
正常EMS無理由過4000喎依種size

DHL，因為代購都係用DHL, 想比較下
平時AmiAmi都會用EMS同DHL, 邊種平用邊種，大過佢嘅都未試過咁貴

M記用DHL貴到hihi架

我頭先上M記個網睇 1500G都係2700 不過DHL就快好多既

sor, 唔識玩，M記要用EMS？
我搵唔到佢個運費計算方法

拉落去有運費果part

thanks巴打
下次有機會用m記就試下ems，其實ems都唔慢過DHL好多，不過係冇得揀幾時送貨同唔知幾時送到啫，如果屋企長期有人或者送公司其實幾好

新post 留名

hi

呢隻而家幾錢左右 邊度有得買?

黏土黨亂入留名

順利入手這SET了

有米 我只會寄SAL，仲要係unregistered

綾小路君

信唔信我告你摸我個胸啊喇 變態佬

SAL 其實送唔送OFFICE
因為之前睇過話SAL只會派卡要自己拎
但我之前試話送住宅，會送到上門

再加埋呢隻

冇tracking唔會成日擔心唔知件貨送到邊，會唔會寄失咩？

睇大小,太大件會派卡叫你自己攞

買得膠既都差不多1-2千蚊野喇,俾多1-20用registered好過唔見左得過喊字

四個齊晒

最左

剩係冇買黑髮

左至右

PTGF, 路人，臭閪，私影雞

左邊清白架

試過十幾廿次，暫時都冇事

其實香港同日本治安好，郵政服務完善，冇tracking 我都唔擔心

直寄屋企無人係唔係會放張紙仔比你叫你自己去拎？

今日攞咗15kg，腰骨痛

Yes

崩到

可能要拉番遠d角度先似

其實都係唔太似

我睇官圖覺得e 4隻都ok

上個post咁多人中伏

戰隊排出黎好睇喎

係桔梗個樣唔掂
不過出桔梗不如出真女主阿惠好過

native隻扶他 睇人開箱唔計碌鳩既話幾正

真女主只有一個
係一之瀨

碌鳩先係精髓

想睇碌鳩乜樣
有無無碼開箱圖

gay

無完全無碼

個龜頭好紅，好好笑

個龜頭好紅

樓上係度討論有鳩既妖魔

條j白滑到咁既
同埋對波太大
搞到條j同埋個袋比例上好細

點解條友咁大波又有j既

成班隱性gay佬變哂顯性

對波夾到實一實

如打飛機可J自己

因為係妖魔

成班佬係度討論JJ

同意，有啲心動

快啲買

買完就會對碌鳩心動

新人say個hi先

想問下以下兩隻figure嘅評價係點: 婚紗狂三同白咲天音

點解會心動

因為佢地係基佬

婚紗狂三無記錯係pulchra廠出第一頁已經有對呢間廠既評價
後者無留意唔識

難以想像放隻有鳩既妖魔係屋企

因為我本身有買壽屋嗰隻同Alphamax嗰隻，兩隻我都好滿意，所以想睇埋婚紗呢隻點
白咲天音係skytube嘅

雖然我無買過pulchra不過網上睇圖都覺佢出既野真係麻麻地
btw 你鍾意時崎既可以諗下最新果兩款未上色 有一款仲係alphamax出

隻婚紗接受到佢造工差啲咪買囉，無咩野既，其實我都想買，不過問題係priority低啲所以無買
skytube造工ok, 睇岩就去馬啦，唔洗諗

可以拍埋隻冬月ver1過去對準，啪啪啪

隻關羽到左倉, M記DHL真係貴好L多
岩岩又落左M記EMS單, 希望個運費正正常常啦, 唔係真係轉SAL算

買兩隻 ？

唔係，魯魯修膠，兩盒夾埋仲輕過一盒關羽，希望唔好貴過4000円

怕貴既搵d唔計體積比既濕鳩集運
大約2x一磅,一盒膠連紙皮箱通常三磅內
運埋上屋企都係加多幾十蚊
不過個盒無ems保護得咁好
有機會小小凹

想知你地轉運用開邊間

Alphamax我自己覺得造工都唔錯，不過無買到特典個電鍍金座係可惜d

約戰根本時崎先係女主

令音先係女主

唉
十香

巴打有冇link?
穩唔穩陣？如果冇tracking真係唔敢搏

垃圾tenso
食撚左我隻惠個手機環
第一次用佢就咁，永不再用

其實我都係用過一次tenso咁大把，其餘都係用代購，就係驚轉運會食左啲貨
代購so far未出過事，用轉運嗰次都係因為代購話買唔到

巴打瀨過嘢？

Fromjapan 應該平過buyee?

Tenso 同 buyee 價錢已經唔平，匯率又西，服務亦唔見得特別好，用咗一次冇回頭

而家轉運用樂一番，代購用zenmarket

除左日本到日本同香港到香港果程都有
起碼我未試過唔見野
不過因為落單果陣係用日本地址會當你本地客
要海外退貨既話好煩
平時用開buyandship
不過你google打日本集運都搵到一堆

未懶過野
但d 運費好貴同做野慢

雖然平時團購開十幾萬yen既野又無唔見貨 但佢包裝遂樣計同做野慢真係頂唔順

懷疑根本冇咩手機環
因為我tenso都冇出過事

咁等巴打樂一番報告

想訂freeing隻1/4呆毛
想問下係咪係gsc官網訂都得

gsc官網訂係正價YEN黎
上去AMIAMI果D訂會平D(1X%OFF)

但你買得一隻就落MK D玩具鋪算啦

最快都要5月尾6月先有
因為今個月D ORDER仲係TENSO到

訂一隻嘅話真係落鋪抵啲
除非遇正大特價啦

Thx巴打

佢自己報上黎個item list都寫有

唔係

平過
buyee 好q 貴
以前初初唔識用佢黎買模型, 貴到HIHI

D 盒 真係好佔空間

聽完你咁講好驚添, 啱啱用佢黎收左隻碟連特典
諗住下個月夾埋下隻先打包返黎

咁少野唔怕啦

慘了
之前經個fd 間公司訂左隻下個月隻白
今日話可能返唔到貨

h

係咪比同行投訴

出左成品再講啦

買得當然

求救 GK隻校服黑貞無名指同尾指斷左,
用萬能膠痴work唔work?

圖?

用好幼果個咀 小心地痴吧
機會得一次

一開盒就冇左2隻手指, 喊出黎

有冇得分件丫?叫大陸仔補比你?

會唔會咁都丁到

發現左佢賺錢方程式

隻左手係有既,
但我住係外國, 個賣家本身已經比多左200幾蚊運費都冇叫我補,
送過黎外國手續好麻煩, 同埋我驚補件都照斷 (因為我對國外快遞冇咩信心)
所以如果萬能膠ok既話我都唔想搞大佢..
咁諗會唔會好on9

咁我覺得有得補你自己加錢比運仲好

你接受到痴完都有痕就ok

唔識上色點痴都一樣

第一次玩GK, 主要想睇下佢個質地同個賣家上色個手工
本身都有諗過D件咁遠送過黎會有問題, 痴得返有痕都接受到既..
不過想問其實GK係咪一般都易斷過pvc?

gk 係比 pvc 易斷d
但首先買gk 同pvc唔係比易唔易斷先
放藝術品正常都係易爛先
正如買an, iphone都係會爆mon

gk 優點都係人手上色可以有唔同要求
處理細節緊好
唔會出油，耐放，我放過十年都未退色
當然一切睇代工 一樣有粗制濫做

gk可以一定最好面交

開到7

長知識了
當然我都覺得GK係正既,
我會咁比較係因為amazon同amiami買開pvc送過黎都冇問題出過.
不過當然都可能係因為包裝同速遞公司有問題,
外國撚都係玩返pvc會安全D

一個樹脂 一個膠 好似係

無人影隻神話狐,唔通唔比影

電擊屋隻公廁娜幾似樣

反正我是不買的

邊隻
Btw我娜唔係公廁

貓女狂三中左伏 隻腳插唔到入底座
要拎支批 對佢隻腳個洞 仲掉左好多碎出黎先插到入去
Amiami 居然比次貨

又黎

Asuka個樣做乜嘢

隻Albedo好似幾正

條頸做乜鳩

不錯

買

限定版連埋掛畫

上網睇下開箱啲手工都幾差下
米青訂咗想棄單

好在本身對貓女無太大興趣所以無訂，反而聽好多人講話壽屋質素飄忽，佢嗰次出狂三又幾靚啵，都係五百幾姐

pulchra 折紙官圖已出,好似仲衰過上次狂三

正想講
變咗長頸族

頸長手長 我覺得未砌好

好貴

隻景品 魯魯修到左了

睇完價錢要諗諗

ed限定係咪冇現咁濟

一定無架喇
就算普通都唔會返得多喇

家陣啲膠愈黎愈貴

貴d仲好
買少隻

.....好難架wo

有愛唔好等啦

你地會唔會好認真check有無邊度有sad？例如油出界啊少少花啊嗰d
之前買貴嗰d高達開箱一見到有少少花即刻好唔開心

大家見過d咩冷門figure
我睇中個隻冷門4折
amiami

唔會

唔會+1
唔係太過份/唔顯眼 我當見唔到

你係玩自己唔係玩玩具啵

遠睇睇唔到就算

要完美係應該玩gk自己噴

唔認真睇睇唔到咪算

塊面唔花就得

見到班QC魔人就覺得佢地陰公 玩下玩具都要咁辛苦

依家大媽完成品貴到同代工gk差不多

Proovy 隻 會長 個樣幾好喎

電擊屋D野一向貴幾舊,仲要冇行版,迫你硬食

但係係亞絲娜

我食大A果隻夠,
始終覺得佢做得塊面最好

好似食$300幾

唔同畫風啦
大A係A1畫風,呢隻係小說BUNBUN版

A1 啱口味啲

都係bunbun版正啲,不過間廠係phat,怕中伏

phat咪又係奸笑社

奸笑係分銷商
上次隻雷姆中哂伏,真係有啲怕

i see
雖然佢都有隻尼祿出 但我就唔係好怕
因為更差都已經見識過

新手想問下信和啲玩具鋪信得過？
明明網上賣緊萬幾羊，但佢就賣$4xx hkd

利申 想買呆毛

係咪又係果間野啊

你心入面相信，佢就會係㗎啦

支持小店

e個年頭行街仲搵到你想搵既野,第一時間要諗係咪假

淘寶最安全
一定買到支那版唔會買錯正版

分分鐘淘寶安全過信和

假貨比真貨還好.jpg

信和得3間正
米青 弓瓜 同信譽唔太好既M_y

識睇就係

屌，啱啱buyee集中包裝完仲貴撚過分開運送 之前都未試過咁，愈來愈垃圾
下次真係想試下其他

咁應該係淘寶啲國產貨

thanks
放工再去睇下先

去信和俾錢前記住睇呢個post名

信和無記錯都好多大陸版，貪平小心出事

會唔會過兩日就斷腳

肯開預約未啊條J都凍曬

原來聽日

口風琴宮園薫有得拎貨了
我好撚興奮呀

米青到咗

有可能
個重心傾向一邊

腳唔擔心,依家D膠都會落鐵桩
反而個底座連接位好大機會頂唔住

佢同焰都有另外比多一枝支柱撐住另一隻腳

把劍整得太重既話 隻手都可能...........

你地再講落去無野會唔粉碎㗎喎

19年2 月

最近GSC好似隻隻都值崩咁，都唔係幾敢訂

不過點都要訂

巴打心情矛盾喎

但係gsc online限定唔會值崩掛？

我用集運倉經amazon買amiami啲嘢
之後amiami send信叫我唔好用集運倉之類嘅轉送服務
下次再係咁有機會取消order

有冇巴打知點解?

佢限定amiami, amazon同gsc到買姐，無咩特別呱

人地有得直送hk, 售後都方便啲搞
點解要轉運

隻小櫻值崩太勁 雖然太大無咩可比性
今次隻光見啲日本仔好多都話定價太貴/到時會跌價/執現貨
都有啲淆，但點都要訂，等現好麻煩
同埋唔排除燈一燈個個都等現結果炒起左

我就覺得呢d online shop 限定同魂shop限定道理差唔多

到時現貨難求，不如訂左先

定價真係好鬼貴，amiami又無discount

咁我應該on9左
唔該晒巴打

轉運平過佢運費

呢隻睇實物
個頭好似唔係幾得
特別頭髮

係
換角度睇個頭都係怪怪地

Bellfine
手辦價錢 景品質素

當買配件算啦

個body係正
一係蒙頭入閘
一係換頭

你係咪用國外版訂但寄日本地址？

就咁睇又未去到咁差啊麻
Body真心正

可能body太正
個頭麻麻有少少怪
個反差大

個頭真係難搞d

幾好呀，美紗姐cosplay奶光

想請問下如果自己訂係唔係得amiami?

AMAZON

Amazon有得直運香港？
定係頁面有寫先有？
買舊野得唔得？
想訂哂光焰兩隻

想請教下大家，小弟以前未買過Figure，想問下點解可以搵到啲好冷門好冷門既Figure?

想買バディ・コンプレックス女主角同高達既Figure

兔女郎惠幾時到

冇出過
第2季都腰斬

你逐隻逐隻禁下就知ga la

無出過 想買都無
高達就有

焰官網寫25號截
出面訂都要1650 1隻

Hina 好正 晒左無S2

試過amazon 訂
用DHL直送香港
好快

隻月野兔係咪假貨，同神奇女俠 小醜女個盒差咁遠

揭開盒頂張貓貼睇下有水印咪知
盒設計既野你問笨大

你分開買咩
唔係同一間鋪一次過拎

今日買月野兔
另外兩隻之前買

點睇？

用眼?

我平時多數坐落個mon嚟睇

土人可以過隔離睇

好靚想要

見到就勾起心靈創傷
但想買

不可脫
去到日本仔手中
都變成可脫

alphamax一大堆delay

學姐更衣 6月

a+ 黑貞 delay到夏季
alter隻師匠毛衣睇怕都要de

有冇source

官網&twitter

今個月留定既錢可以拎去買扶他了

點解我見唔到學姐 delay 既

依家上番唔見曬 可能del曬
見到尼祿，吾王，穹，學姐 都delay曬

延到6月
我可以申請定破產
本身有8隻.....

嚟個post唔係gay佬的唔該揮下手

仲要訂埋隻gundam breaker

放心喎,本身6月果D又會DELAY架嘛

好玩咩？
到而家我唔覺得PS4有出高達game

今次有gbf 原聲配樂

屌呀

Fate/Grand Order ランサー/玉藻の前 1/7 完成品フィギュア[コトブキヤ]
好想買

買喇 仲諗

成日都delay 架喇 呢間野

突然想買隻2b玩

買喇

奶光，隨拍似乎真係

睇黎個頭真係敗北

換美莎姐個頭落去咪得

值崩完再執現貨

唔記得邊間出水著版

嗚丫 隻休比
買買買

15556+稅
唔知孤仔開幾多

TOB TOZ對兄妹再販

快啲再販埋toz個偽女主啦

串錯字

無名 PVC GSC定HDGE 好

屌佢呀nogamenolive

26號出貨

學姐呢

Lovelive啲fd

19年五月 岩岩孤仔訂完禮服黑貞， 想訂埋。破產

問自己
gsc隻抵玩,700有找

會delay嘅
唔驚啦

有冇巴打知道呢隻玉藻前香港邊到仲有

應該難搵㗎喇
上grp收啦

上個月菇都好似仲有
放心啦,成日係度問完
d谷就即刻有人放

無新膠到好撚悶

睇開箱片覺得gsc整體嚟講好啲，但hdge個屎忽一流

我就有隻到喇

Grp係咩

岩岩CHECK CHECK 原來有隻壽屋再版尼祿都係今個月出

Fb有個figure grp

屌仲未批我入

人地都要瞓㗎

睇睇下我都想入返隻

上星去完日本行過秋葉原就中左玉藻毒

係咪二手figure gp?

買啦，多多錢都買

好少款ja 追齊唔

唔難

話時話信和有邊間冇伏，邊間有伏

窮

賺錢黎為乜

好耐無見過尼祿點心紙啦

下面果隻 正D

話時話點分真假？
個盒既分別係？

精品 5月 無伏
其他唔敢講

今晚再貼多次
呢排無乜更新

5月

今個月無膠派

月份打手

現貨邊有伏
訂既話我岩岩經過見到有人拎到紫心

喺日本果陣冇買到？

最近搵返1番類同月刊特典

打算再諗下

你諗清楚係咪念念不忘定只係單純覺得靚先喇

我係日本個邊仲諗緊要唔要買
但返到香港就好想要

駛唔駛自己上色

上好晒
呢隻係第一色上好色 拎去擺wf果隻黎

有冇人係日本樂天買過？

三層都有伏 淨係去 精品 5月 孤仔得咖喇

邊對好

當然第一對

學姐又延到6月先出貨

All in 雷姆

幾日都入唔到pvc group
有咩條件架

陣間開黎把玩

等睇開箱

原作者作品通常都比人bid到近十萬

睇左個bid 唔似係原作者作品
個blog都唔同原型師個個

係 搞錯左

ram 個樣正啲

梗係唔會咁簡單

有無更唔簡單嘅

冇伏 去馬

考慮左咁多日，終於決定買隻扶他

但前一分鐘重係1220RMB 一F5 就變左1320

即係個天叫我唔好買

天唔俾你基

諗自己係唔係直

大波波，好過買啊福啦

大家隻和服學姐有冇瀨野 今日先得閒去拎 返到去組裝嗰陣發現個座同件衫既凸起位完全唔岩⋯ 我可以點做

仲有個座溢色得好西利

仆街A+

正常架
要拉過去

屌 sor自膠 唔知可以拉 以為係瀨野

支槍

係時候買新櫃

成個櫃我既分配使用區域得1/6

有冇人要景品傑克
之前係日本貪得意夾返嚟

望望下好似係我wow左

e個係3,我好好奇

係wo 睇錯
收下風先

$1000全新未拆有冇人要
個櫃冇位

巴打我想買呢個系列既芽亞 但係唔知質素如何 同埋係咪未出？
希望巴打們可以解答一下 小弟新手唔太識

好多都正，係大件

e隻？未出

仲以為出左 咁唯有去日本買第二隻啦
Btw thx巴打

1/4bunny正野黎

有冇人知除左放上facebook外仲有冇賣figure好地方，依家被迫清倉

TOLOVE兔係差娜娜同拉拉未見影

係呢到貼下有咩賣囉

今晚影，景品、土人、figure都有

橙

下

成日都無聊上網睇下有乜新膠出
再碌一碌個wish list睇下
就會見到有隻個價跌左好多
或者心血來潮就無啦啦買左
但買左返黎有時連箱都懶得開放埋一邊
我決定買埋今次就blacklist哂所有有關膠既網站

閱

55

多謝讀者提供笑話

有冇巴打可以順利幫我估下價

退坑？
btw 睇下有邊隻炒起左
無炒起果啲原價斬三分一至一半差唔多

Amazon 啲價信唔信得過？我見隻四月荒言升到3萬羊

巴打好癲下

我記得巴打搬新屋/買新櫃果陣分享過
做乜而家搞到要棄坑？

可能有，但有好多都係轉賣屋鳩標價，睇埋y拍&淘寶

仲好開心咁SHARE成個展櫃

都係個幾個理由姐

隻尼祿比人追過我51k yen
陣間就完試下bid 71k先

5000銀買隻Figure

唔博佢下轉wf再賣

好過用黎追寶先

大師上色

]
give up 認命[/quote]

112k羊

自己EMAIL D代工大師
一定唔洗咁貴

等睇自己炒上去，跟住又重新拍過

買原廠白件2千手功費4,5千,其實差無幾

學姐兔女郎 都係4月28

出貨了,好開心

其實尼綠都買埋

邊款

就bid個隻

等巴打你忙完先
我都唔知仲有冇位放

依家可能要間多一格擺尼祿

點解咁貴架

有個土豪出手 ,
明明上個月隻肯娘先3萬YEN完BID

砌模型唔會有日完

但呢隻尼綠易整會快好多

隻黑貞好煩 仲有好多都整緊。。

因為今次有另一隻半空坐肯娘靚過佢

都係算,呢個型態遲下有景品同千值會出,隻景品出得柒既搵你翻噴O唔OK ?

老實講番噴仲煩過白件砌

巴打咁勁自己整

好似早排個蝸居節目咁

果位苦主真人上連登

學姐兔女郎 延到5 月

個事主有係fb group 解釋
個櫃仲係度
係比設計師亂搞
唔關佢老婆事
佢老婆仲買模型玩具比佢

後追真係好貴
licorne saber lily 950

搵緊鋪後追學姐隻換衫VER, 唔係截咗就太貴

早兩日見到
但佢post圖都好似得舊相
會唔會其實係全部玩具收哂皮仲要比老婆逼上去FB粉飾太平

真係得佢先知

呢隻係邊隻黎
有冇名

尼祿

唔驚la, 後追最多咪貴一兩舊水

我知係尼祿
但產品名呢

冇野了，個樣好怪

還好啦
跟本唔係wada畫既尼祿都係怪既

巴打 想要月子土人
報個價比我ok?
Tg:kh3336

對刀劍果啲有興趣 thx

正

好正呀 我都係等佢下隻算

以為扶他個隻

呢隻就係扶他

好似差左D 野

會bam?

你唔講 我唔講
連仔唔知嘅

好多人都好有興趣wo

師匠延到5月

爽手啦巴打

之前條link重未睇夠咩

想巴打近距離影一張

丁住人地果啲先la

隻CSOR DELAY到五月

唔怕啦，係咪都冇得拎

問佢囖

上個月延左咁多隻落今個月,
都估到師匠會延,只希望唔會一再延期喇

有冇人有學姐1/4兔女郎？

想問下個底座半/直徑幾多cm

遲吓出旺角問佢先

唔鍾意呢個
訂左另一個女角

忍左手

有冇巴打知呢隻出左未 出左既話街賣幾錢

出左兼炒起左la

有無開箱睇下 諗緊入唔入

How much?

今晚開
精品訂好似$1231

走左amiami單
都係唔想開新line

To love啲figure好多都好撚正

Amiami個價抵屌過街鋪訂 好似係

但其他膠都delay去56789月
結果一鳩樣 放棄

哇屌，不得了

炒到飛天之後再販

睇怕鹿島都有望

ペルソナ5 高巻杏 怪盗 Ver.[復刻版]

予約期限 2018年4月25日～6月12日
発送予定 2019年1月～2月発送予定]

重要換埋底座顏色

請問精品有無異度神劍2 figure訂

唔見

廠商成最大贏家
炒黎賺不如我賺

不嬲都係穩賺不賠生意黎

Pulchra

睇中左佢

唔好啦

果然最高汁都係bunny ver
又大大件

都幾標準

收貨 今晚回家先拆

龍精石？

yes

想問係咪官方 想買隻智障

尼祿巴番到屋企未
我屌 就咁睇幅圖都覺得完成度好高

係唔係rah 黎 我買再販果隻rah saber 又中sad 關節又鬆 垃撚圾

我收9點半

must buyyyyyy

開箱
食埋個面先

用咩速遞寄hk?

有無人入左 nx隻初號機

本身個地台太撚大要換過個

學姐就話接，惠不了

尼祿BODY好出色.有陰影,白裡透紅
髮色偏橙,好似HOBBYMAX尼祿果隻髮色咁
不過咁多間廠隻隻都唔同髮色就無所謂

條裙前後兩件件,有磁石痴住BODY,係白色線上得差左D,有D出界
驚放得耐會色移所以唔SHOW了

張椅子歪既,不過唔會擺出黎就算了

整體我比7分

有興趣

好似唔錯 價錢都唔貴

就咁睇真係唔錯

幾正

有d意見想問你，方唔方便留tg問

問咩

純粹問下gk 意見

係到問咪得

係囉
大家都可以學下野麻

每有一隻新都要諗點擺

等bam圖

個姿勢其實好健康 壓緊腿炸

第一次見 斷肢式設計

好高汁

skytube出親隻隻都想買，要忍手

隻冬月ver2 終於開始補件

補咩???

我條帶都唔夠長 SOSAD

快啲搵人補件la

TG你了

壽屋出白既pvc

岩先搵佐間鋪 佢話之前已經收過單 星期1再幫我問可唔可以再加

睇官網話5月10前都會受理 希望得

有冇巴打訂佐

巴打咁刺激啊

我想問呢d你地點display
獨居都話,同屋企人住呢?

咪放房櫃

3點不露 怕什麼

好似上面果隻又點樣

照放 怕什麼

放完入櫃記得影張相上黎睇下

我去日本都同女朋友一齊買 佢仲幫我手搵添 睇下邊隻正

有女朋友真好

頭巳側

UPLOAD 完自動轉

ok lor, u win

啲盒入面個架 係邊到買？？

有刀巴士

唔明

ok

屌啊

又有女
又可以任放R18 膠
跟唔到

人生勝利組

好在我最多玩開簡單除下衫着下衫
呢D普通野姐

多謝你

帶埋沖涼Ｊ完又講我知咩

其實啲外行人(e. g.老母)
見到隻figure除左一半衫露半球既震驚應該同見到露點差唔多

DD ?

少野啦,係都問點解你買親都係e d款
我都想問點解成日出半脫,泳衣

幾集figure都有露點
剩係問點解咁好身材

當你擺出黎果啲係露點，佢都係會問番你同樣問題

唔夠膽再問落去la

btw我隻扶他都未敢擺出黎住 要搵個收得埋啲既靚位

未來老婆都唔理我 老母仲可以出咩聲

大大方方放出黎

btw 隻dva 日本炒到3萬羊

我阿媽見到我嘅大波bunny 膠
都會問第時搵唔個到身材咁好點算

我心諗有女再算

現實唔會呢啲女先要買膠

就係冇咁好身材先要買

一切都係愛

炒到幾多萬都無用
香港地方細市場細無咩人肯洗咁高接貨架

不過前幾日有人放隻扶他千三
唉，早幾日放咪好，我千六高追番黎

中賣到咁貴

睇睇下想入手悠月柑奈

正啊清

rocket boy對上一隻莉莉安娜炒得重貴，上到5萬yen

姐係邊隻

哦 黑肉 唔岩我

唔識貨
個畫師畫既黑肉最正

正極咪又係黑

但係著晒衫都難擺出黎

飲精

唔著衫咁正常都擺唔出

我老母:唔好成日買女仔玩既公仔啦
我:

除左女figure
有冇玩其他玩具

無，細個有玩高達

玉藻真係好正

有無人有留意

無波不了

冇波88

個樣唔似

個造型太刺激
唔岩我

巴打你愈追愈多

最近收到Prime 1 Studio隻格斯，兩大盒，搭埋成個人咁高

仲預訂咗狂戰士、白鷹、神之手，同埋Tsume隻大波連

屋企肯定擺唔曬，租迷你倉都唔掂，唔知點算

上個月去完日本玩見到玉藻就情不自禁

本身儲開坦克戰艦

一見鍾情就買哂咁多款啦一於
應該有限數,唔似初音個Ｄ無限出

但玉藻唔係隻隻靚
黎緊6月個隻我都想入

呢隻saber又係好鬼好丁

巴打黎緊啲坦克戰艦要變晒囡囡

不了

身體卻很誠實

我就機械人變晒做尼祿

幾標準,係貴左d

變晒艦娘同戰車少女

揀邊隻好
無得Both, 資金有限

上

2樣我都唔鍾意

上面造工差啲，下面造工好好多 好似係

就咁睇相就揀上
不過如果造工差好遠就揀個好㗎啦
兩隻都唔錯

D人話貓娘造工好好多

想知邊到有得買

痴撚線 乜9都炒 上接上AMIAMI訂 / NATIVE SHOP 啦

上面個隻咩名

佐伯藍

突然好多人收扶他

現貨價升小小(~10%啦) 其實先合理，唔係既話搵鬼訂，個個等現貨

佐伯藍個長腿襪個啲喱士邊係就咁印上去，近睇會覺得有啲假
下面個隻女僕上色望落去唔知點解會覺得姣啲

我會選下面個隻

GSC隻水著敗犬官網仲係寫住2018/05
係咪應該會準時出到

出手鞠

On9
之前放左惠張單出去
依家有錢想買又搵唔到地方買

唔知有冇人follow開呢個page

FB谷有人放喎

點解要影埋自己

隻遠坂 凛 Racing 官方寫左18號出貨,緊係即刻攞隻racing saber出黎炒

係group 見到，好撚正呀

我訂左quesq 同furyu 景品兩隻
都係差唔多造型

樓上個個唔係啲人整嘅3D model咩？

係，唔知有冇機會出gk/pvc

如果要有咁既效果
2000 up

點只2000 塞姐1/4 GK 唔係十分多件都5萬羊啦

今次當你1/7 件多返 比例細返 仲要版權
50000羊走唔甩如果真係出

原件 有錢都未必買到
GK翻件 2000 up 應該得
廠出pvc 頂盡2000樓下 太貴造型太複雜多數唔出

GK 就唔會係PVC ........

講緊兩樣野黎
睇清楚先

X12

尼祿c狐大王
新賽車膠三人組

Extella 架車貴過illya 個架

audi 法拉利 之前好似有架係大牛

香港無咩見過人痛車

好想第時有架dream痛car

有冇巴打買過EXQ系列
質素高過景品定差唔多

一鳩樣

哪有錢

實物有d幾角度限定,qc水口/連接位溢色都有d
係佢攝影師拍得好咁解

香港法例on9，用痛車貼應該過唔到驗車
想玩嘅人又未必捨得成架噴

我有錢又有車既話噴做成架會尼祿 再擺隻racing尼祿膠係車尾

會有奇怪的目光

身為一個真毒係唔會怕人地既目光

講真
如果你架車係跑車款
J都J唔切啦

香港有架初音貨van

係咪繼續會有勇者

台灣巴哈果到勁多勇士

香港經典代表

而另一位47歲的車主則曝出了更加驚人的數字――他的痛車前後共花費了500萬日元！除了必不可少的車體塗裝外，這位大叔還購置了各種配件道具，並在車內放有眾多擺件、布偶、手辦，光是這些裝飾合計下來就已經多達30萬日元，土豪程度頗為嚇人。

當被主持人提問做到這種程度的理由是什麼時，大叔直截了當回答了兩個字――“愛情”，看來這輛痛車儼然已經成了他的妻子，不知道接下來他還會為自己的“老婆”投入多少呢……？

賣左隻有瑕疵既玉藻再買過隻
蝕左350

未見過
痛得幾好喎

係愛啊
哈利

之前個隻衰咩？

大髀有一條直痕 好礙眼

完美主義者

咁深我過唔到自己

水口成日都有

好似麻麻地

成條直線係水口？

我隻師匠 啲膠水成pat精咁痴係啲頭髮我都懶得理佢

我隻五十鈴 斷髮
我都無理

呢間野成日拎到正造型

呢間廠

應該係分模線

新買返黎個隻冇

唔緊要啦
最近要開心
唔好極端到8角星人我覺得算係咁

你真好彩
大部分景品pvc 都有分件線,等同高達水口
睇上色前有冇幫磨走,景品9成唔磨
其實都唔叫瑕疵呢Ｄ
不過我初初入坑都係同你咁
之後買得多就算了

隻saber同泳裝玉藻都冇嘛
不過我新入坑好多野都唔知

巴打幾$買？

group收$1000

早2日買左你返屋企

有無巴打知道邊度仲可以用正價買到呢隻？
好撚正，對波又大
雖然唔想買假野但祖國版造工好似唔差

留名跟進

即係邊個group 姐

amiami有二手賣

恥物買二手 識玩

買未開封

係咪TG

所以即係邊個group

買賣GP就算啦 可以討論到D咩

排

頭先又睇下D情報網
睇到今日有個GK展
就望下
之後見到

個身形同個樣
再者就想搵邊個整既
如是者 幅圖無任何線索
我就搵下搵下
最後搵到了

不過應該唔會買到

唔記錯
1/5 大波，大屁，水著，濃色風格既gk係一個香港原型師整

佢仲有隻貞德都好高質

[img][/img]
呢隻奶光 我都覺得幾好

走樣

香港？

笑到我

這裡有沒有管理員

我的眼睛

係，條友香港人來

佢隻隻都1/5大波大屁

堅?
INBOX 佢隻貞德

但佢未必會賣

可能驚版權問題影響到佢

咁算數喇

講真
大大隻就係要大波大尻先好睇

如果買啲舊嘅figure有出油可以點解決？
有無巴打有經驗

睇住呢個先喇

聽完各位師兄意見我開始清倉行動啦，巴打有興趣就去睇下，岩就pm我

有啲我未放上facebook賣，有興趣係到留tg

話說收賽車saber全新市價幾多先合理

要賣曬佢真係好可惜

同埋好可惜既係，我無一隻有興趣

精品14xx
咁你咪收~1200

Same

見巴打咁有心機整理展示牌
現架要賣晒佢 真係好sad

舊ga唔去，新ga點黎

你確定你有得買新？

仲有咩

2次元升級3次元

吔屎啦你

【發售月份變更】

●2018年5月→2018年6月
FREEing「拉姆 兔女郎Ver.」JAN：4571245297655
FREEing「雷姆 兔女郎Ver.」JAN：4571245297648

所以我發覺開價多少都唔重要，最緊要有人接貨，有價無市仲煩

毒撚都有人愛嫁！
利申:婚已結

咁大規模放售 連個櫃都話賣埋 都估到D

FB我淨係立左一眼咋

到時生個囡再幫佢cosplay，真係乜野figure都唔洗買

生個仔都cosplay?

有棍先好，不會OO

有冇棍你都冇得用架啦

買la 洗咩諗

GANTZ條女再販

推廣acg

開始懷疑佢其實係咪神偷
所以d貨全部成本0可以平賣

聖人黎

條肥仔唔得喎
本身有用開大間日代購
見佢小店咪幫襯下佢
比錢佢訂啦話八算
寫單一個月話fb通知
2個月都冇見唔對路啦
fb佢先點知睇左唔覆,咁落去想屌佢
佢又話收左係倉,下星期搵俾我
跟住又話日本冇俾佢
一係等佢追,一係俾返＄我
咁我問佢有冇撚買架佢有話有
之後自己又話俾返＄我算
我懷疑佢自己又啱心水有心食我件野
件野經典首辦,有＄都未必買到
條仆街學人租地鋪,得Ｄ垃圾現貨賣
收你地Ｄ訂黎交租,睇死佢唔洗一兩年欠租走佬 馬路地鋪呀 真係賺好多？

我都係

恭喜你先

睇開箱1/8果對好細隻
同埋1/7隻拉姆幾時有

歪洛煲牙清

小弟儲開戰機
最近新手入坑儲下figure

頭已側

好靚呀 終於買左了

幾時將啲機變埋雷拉姆

後面個啲

新嗰隻拉姆同1/4兔女郎拉雷姆冇訂
唔知有冇機會買到 之前未入坑

巴打metal撚

有間覆我3550一對 屌定唔屌

好撚rich

貴訂價差唔多$700

Ingested

天悦幾千租
馬路鋪幾萬租 希望佢夠錢交租

竟然有人識，不過除左呢隻碟佢其他碟我mama地

無必要屌，訂都要食貴價
咁不如食貴價現貨好過

訂價千四有找，放千五都執一舊

同佢訂要預咗狂追幾個月先俾到貨你

題外話 幾年前信和都有間鋪店主突然話有精神病 就執咗 好似都食咗啲訂金

果間我以前幫襯開
見個老闆都吹到兩嘴
估唔到
利申:冇蝕訂金

係咪堆figure堆到上天光個阿伯

天花板

唔係，佢地講緊隔離賣av, 中間果間
果間條友入院做手術啊嗎，好似係
其實貴過人，又成日唔開舖

啲掛畫好正，咸濕figure勉強夠膽擺出黎，掛畫未夠膽

樓上巴打啲掛畫唔止咸濕咁簡單

個陣睇高登有人蝕左幾千蚊訂

我果啲都係露點，但唔夠膽掛出黎

視覺衝擊
前衛藝術風格黎

放心喇
到時訂左既實有人會換老婆無愛
會放架喇

睇嚟巴打聽唔少brutal野
我主要melodeath techdeath
(Sorry, off撚晒topic )

好奇問下有有人見到邊到有現貨
老母問我點解七大罪得三個人係到(我得三隻)
笑左

行過見到1050唔買唔得

勁喎清 邊到買

七大罪啲野好似都跌得幾甘下

Group 好多

皆旺地牢

俾你搞到我好撚驚Tim
今個月有隻七美德

啱呀隻隻跌到仆街所以都廢事訂

邊個group呀我一隻都見唔到

不知火 18號出荷

佢講舊果啲姐應該係，見人放親都幾平
曾經amazon訂過隻，臨出荷前一個月cancel左
過多幾個月暴跌變40% off

之前我隻傲慢係一出仆出去就去用原價買
幾個月後米青十一樓50% off
做左on9仔
依家元精見到有5%off新約妒嫉都不為所動了

果陣時仲係玩黏土人
冇留意figure個市

齊晒8大罪
雖然低過原價買
但都貴過c3價
第9罪唔啱feel冇買

好正

有冇得收遮

原裝係咁,雨遮同手可裝拆

福袋果d ?

我仲未開, 等賽車VER三隻出晒先開

你啲坦克收埋未

退訂算啦 搞到咁

似係事主收唔到SMS
走去問但被唔知邊隻係AQUA既店員HEA走左
之後過14日當撻訂賣柒左
跟住有件被人退過貨被米青照拎黎賣

只能夠話事主唔好彩
但有心嘅都要落力啲追或者上網睇下出貨未啦

唔夠愛
真正既愛係每一日你都會網上睇
果個月預定出荷既有出荷日子未
到真係出荷左 你又會留意唔同鋪既fb
到未啊 到未啊 見到其他鋪到左
你就會問你訂果間係咪就快到

我主聽slam同deathcore 再講去metal果個post繼續吧

post返張saber

岩啊
會camp住fb見到出po話到貨，未收到sms都狗衝即刻拎貨

btw最好真係第一時間就去拎貨，愈遲愈無著數，天下烏鴉一樣黑

奶過野下次應該會醒水

仲係度

半收埋
Figure高應該企後

主次要分明

figure已經係主
好快坦克會dom撚哂

企後咪晒左條腿

直接上日本網訂，一次都唔益啲黑烏鴉

唔熟I媽 唔係蘿莉控
但係望多2眼已經pre order左
點解會咁

隱性蘿莉控
同之前隻有鳩妖魔釣哂d 隱性gay佬出嚟一樣

對上一隻都再販,唔中 ?

咁快冇晒Ｄ軍隊
等睇女兵

唔好引誘我

今個月d尼祿希望唔好delay

咁我唔落3550嗰間了 等下先
有冇得去邊問下有冇人訂左唔想要比我接手咁？

屌你快d出膠

一直得咁多軍艦同坦克

pyon kti 掛畫好靚，佢係一邊露一邊唔露？
我有d想買，但比3000幾yen買幅畫好似好貴咁，又唔放得出黎
如果呢個角色出figure實買

唔係，幅野得一面，只係出左幾個版

咁好似唔抵玩

可憐的M1

後面最大個部日本條type10黎

係咩

飛機熟啲 柒左

唔熟都唔緊要啦
過多排會消失㗎啦

你部係成品定自己砌？
1/72坦克好細部 所以冇儲到

見人見智 果陣係fb 見到人掛呢張野，一見鍾情 ,即日amazon 買左張

有冇人試過係聖域天國模型訂過嘢?我之前拍賣700full pay左隻狂三猫耳ver到而家都出未貨，會唔會比佢一直拖。。有無巴打教下的應該點做

無架
肥仔Ｄ態度咁賴皮

做咩full pay 咁睇唔開啊

拍賣都full pay
btw佢拍賣唔係話一個月後咩。慢慢等la

我都初入坑，買左啲，但重係未接受到4千羊買幅布，但已經睇岩左啲幾想買

不會

出手啦 我到呢家都仲好鍾意幅野，前排出左新款 ぴょん吉

我都睇岩左依款內衣版，不過應該唔會出手

不過諗住買幅依個玩下 my favor畫師當支持下

我發現巴打啲口味都我幾近 揸揸手先

田宮Type 10 自己砌+上色
其餘都係上色完成品
原因係為1/16 rc 田宮Type 10做準備
不過砌完玩得少又放左
講到尾都係土地問題

扔左佢換女

咁大部
可以放五條女

放晒D機放女好過啦

延期

擺堆figma坐上去咪得，重正，有少女與戰車feel

大波波is good

拍賣好似一定要full pay 發售後一個月你當發售後幾個月就得

如果最後攞到貨都叫贏啦
700$抵啦

皆旺叮噹借錢法

巴打 咁你單CASE最後點
退左錢拎唔到件貨?

我懷疑佢自己想要我件貨
件野係駿河屋叫佢bid咁啱比完錢佢就下左架,我估佢其實買左既,可能佢見好野黎又稀有啦,最後佢係跟本冇打算比貨我,自己話入返錢俾我

最仆街係fb追佢睇左唔覆
要落去鋪屌

佢依家租個咁既鋪位當自己精品咩 走佬機會好大

巴打全力追擊聖域天國

so sad
我都有幾隻係佢到未到貨
祝我好運

咁俾完錢 等咁耐 最後冇貨賣 係人都嬲啦 正常的

我都追左好耐先攞得一隻.. 仲有兩三隻都唔知幾時有得攞..宜家買都係去amiami算, 唔想煩

2018年7月29日開催「ワンダーフェスティバル2018」
入場券 兼 ガイドブック「ワンダーフェスティバル2018 夏 公式ガイドブック」が予約開始

fb話兆萬個地褲多啦a夢又係收訂永世冇貨 要不停追先肯退錢
免費借錢

睇字喇賣左喇
圓左自己返工後要買部田宮搖控坦克既心願

唔駛full pay

同路人

Fb 唔覆

唔同路
因為我都係full pay

聖域天國苦主Post

唔記得左利申 非苦主

娜歐同砂堡都未執
聖域點會執呀

其實我果D就真係未發售既
到時如何發售左再等一個月都冇先算真正苦主

祝你好運

娜歐收咁貴都係黑店咩 以後返精品訂算

我真係想知娜歐點生存
十幾算都黎緊

梳
精品都係黑店

人地包埋貼心服務

三十算都唔係黑店
巴打一定好有錢

精品又係黑店咩，我覺得俾完錢有貨拿又無問題算係咁

聖域試過幾次拍賣都係追佢先肯比貨，又未試過走數只係拖。
小權子個價又唔算貴又唔算平，試過一兩次冇乜問題。
娜鳩屋就真係唔明點解會有人幫襯

有貨拎

巳經俾佢拖緊

其實我都係

屌拿聲 性域一日開得幾粒鐘

新出果隻夜刀神十香好型 ，但我怕會好似之前唔知邊隻figure咁不停向前斜最後斷腳

唔怕，根據往績斜既機會都冇

可能斷下髮斷下件咁姐
其他無咩大問題

p記d野我驚運到嚟打開
明明買一隻figure但入面係n件散件

中槍啦

幾靚

tony初音我有figma夠了

F廠尼祿既造型師

依隻和服版正啲
同埋我唔玩figma

唔玩係好事

拖過一次 狂追
好彩個時唔係拍賣

唔係拍賣都要追

Pk la 佢
我落左訂 件貨比左第二個

追到 佢自己高價收全新 再放比我

有冇巴打知女僕 美柑幾錢

跟本無幫你訂貨又收唔到平貨

冬月補件到，又可以做腳膠

零售商買二手貨當全新俾你？
日本店叫呢Ｄ做中古
唔係一手貨未開都係咁話你點知搞過乜
自己同人收就話,比錢訂

垃圾振光，補少少件都麻9煩

Cls 800幾件

大家點睇freeing隻雷姆 兔女郎
見amazon又開返訂 有小小心動

FOTS 呢間廠大家又要留意下
比pulchra 更搞笑

有咩爆

近期力作

點先補到

唔明
有冇人可以解釋下乜事

首先係包裝無填充料，無爛係好彩
第二係3d printer一層層未磨靚就上色

我amiami訂，你自己問番間玩具舖，不過前幾十頁有巴打講過好似5月頭就截

日版已經截左
代理你問返振光，就知佢地幾on9

願聞其詳

我都係amiami買左呢隻
之前skytube出左公告我都有問amiami
不過佢覆我話要影相比佢睇
因為我到而家都仲未開盒就冇理佢

補件都唔要

我5月10前比佐代理搞 佢話可能要7 8月先有

有冇叫你寄返舊野比佢?

推

倒